其實依家真係可以暫停所有勇武

黑警依家知道亂鳩黎都冇王管士氣高漲
磨拳擦掌準備無差別對待所以進行示威既任何人

如果依家示威活動冇啦啦消失哂
好處有三
一為前綫休息睇清形勢了解民情
二為轉移返視線去政府辦事不力製造問題民建聯愧對選民
三為戲弄黑警部署分化佢地前線胡作非為連累同袍家人

仲可以睇佢個濕鳩記者會頂到幾耐

可能係唔岩聽

但一比較網上雙方既黑材料假新聞

大家就會發現個數量差幾遠

咁好難再爭取到更多人加入

唔岩聽既說話再講

經過琴日 勇武已經幫大家製造到好多畫面比大家（雙方都有）做彈藥

但反而我地自由友用得好少

對家就海量出黎洗版

咁到底依家依一刻 勇武為緊咩呢真心

反而襯依家民情洶湧

倒不如融入其中分化

以退為進 另闢戰場

9號入機場，準備多國語言文宣，幫我手一齊推

明刀明槍鬥唔贏
換個方法當休息下都好
突然間冇人出現 分分鐘製造比對方嘅心理壓力仲大

可以轉為狙擊撐警餐廳商店CCTVB

黑警果邊照搞！搞佢後面不過

一定係會有鬼搞事抹黑

大家同唔同意都好

不割𥱊不篤灰不分化不被捕

永遠都係基本

狗日日開記者會就係預你日日開p

只有勇武可以保護和理非, 只有和理非可以保護勇武(做多d行動, 唔洗勇武再行出黎流血、被捕)

推